用對聯形容香港男人

“殘燈高牆烙寂影，孤街迷霧吐雲煙。”

想寫香港男人的一生寫照，生活困苦無奈，為香港繁華背後最諷刺的無奈嘆息。

在下綽號“對王之王”對穿祥
拋磚，歡迎賜教

「燈光通明人情冷，炒賣投機嘗辣姬。」

前句係講香港現狀，後句帶出香港男士既慾望。

「燈火通明人情冷，投機炒賣嘗辣姬。」

獨背家累思親雙雙
困身財散人情涼涼

財散人情涼涼

窮肥毒柒醜,
矮鈍悶靜臭

好仔唔當差，當差正仆街。

反映地盤佬
Work a man of gold
Pay a girl to blow